小模主動口交喊「舒服」告富少淫魔性侵不成慘遭退婚

「富少淫魔」李宗瑞性愛偷拍影片去年在網路瘋傳，其中一名影片女主角「月事妹」，原定年底要與男友結婚，未料男友看到她與李翻雲覆雨後抓狂，不但要求退婚，還要她把訂婚鑽戒還來，事後月事妹不甘心怒告李宗瑞性侵，反被法院認證是自願「好喜歡」，只能感嘆：「我的人生被他毀了……。」

「我還花5百元計程車錢，氣死人！」根據平面媒體報導，月事妹前年7月在信義區知名夜店Spark喝酒，當晚李宗瑞邀她回家「開轟趴」，月事妹自稱「失憶」，不記得發生何事，醒來時已天亮，李還睡在她身旁，裙子雖在但內褲不見了，她只好穿著李宗瑞的內褲叫車回家。

當天返家後，月事妹一直昏睡到下午5點，醒來竟看見李宗瑞傳來簡訊，誇讚她昨晚表現並附上偷拍影片，「我有未婚夫要結婚，千萬不能讓人知道！」月事妹擔心別人知道此事，當晚就衝到Spark找李宗瑞，要求他刪除影片。

在月事妹哀求吵鬧下，李宗瑞只好刪去手機內2人性愛影片，月事妹目睹李按下刪除鍵，心想這樣就沒問題了，她可繼續回去過她的日子，未料隔了一年「富少淫魔」事件爆發，她與李宗瑞炒飯過程也在網路上瘋傳，有朋友認出「她不是XXX嗎？」周遭謠言四起。

「是喔，那我身材好不好？」月事妹原想靠裝傻瞞混，但這招騙得了別人，騙不過與她同床多年的男友。去年11月，男友終於看見了月事妹的性愛影片，目睹未婚妻戴著他送的大鑽戒，主動替李宗瑞口交，高喊「好喜歡」、「好舒服」，還讓李宗瑞射在身體裡，男友情緒崩潰幾近抓狂，立即約月事妹出來談判。

聽到男友打算解除婚約，月事妹祭出眼淚溫情攻勢，希望他能念在多年舊情再給一次機會，突然解除婚約她無法跟父母交代，男友不領情，反嗆聲：「不然我把影片傳給你爸媽看？」月事妹見已無挽回機會，只好把婚戒乖乖退還給男友。

好好的日子就這樣毀了，月事妹越想越生氣，她自認當天值生理期，陰道裡有衛生棉條，李宗瑞不顧一切性侵她，毀了自己的幸福人生，憤而提告性侵，但受命審理的法官蔡羽玄反覆觀看性愛影片，「看到都會背了」認定月事妹意識清醒，性愛過程主動詢問「有無戴套」，與李宗瑞互動親密，判李免負刑責。

月事妹告人不成反被法院認證，現在常要擔心友人在背後指指點點，一夜風流付出如此大的代價，令她悔不當初。除了月事妹外，另有6人告李宗瑞性侵也敗訴，當初以為是鐵證的偷拍影片，反證明了她們是自願與李上床。

月事妹

看到都會背了

DKLMCH抵尻死

痴LUN線！

當時就自願

事後唔鐘意就性侵

#me too真相

新定舊
啲女又中招？

月事妹 好撚嘔心

有無重溫

片呢喂？

#me too

屌你老母死臭雞 抵撚死

係咪fishman lok 老婆??

娶台妹同載綠帽冇分別

Fisherman埋左單

拍片保平安

有冇圖?

個法官

邊條片

蠍麼池！

誣告完無事

講緊邊個？咁多段！有無重溫？

有份

邊位呀 咁多個

法官睇到識背

DOWNLOAD晒但完全唔知邊個FOLDER...

都話d女人事後後悔就鍾意玩#metoo，好彩有拍片

Btw,邊一條片係佢？

Metoo

痴撚線 呢啲真係臭雞黎

rubbishptgf 真係冇教錯,叫雞一定要拍片

余文樂條女？

兩個重點

1.她只好穿著李宗瑞的內褲叫車回家
2.看到都會背了

傻的嗎？

原本個未婚夫退婚, 余文樂走去埋單

有無link?

老婆, 結左啦

咁激

余文樂做咩咁娛民呀

皮帶千金

佢D friend無提佢架咩？

漁民
愚民
娛民

調教好
唔使由頭教過

費沙文識食

應該有陰陰嘴笑住祝福一對新人

一代球皇都要埋單

受命審理的法官蔡羽玄反覆觀看性愛影片，「看到都會背了」認定月事妹意識清醒，性愛過程主動詢問「有無戴套」，與李宗瑞互動親密，判李免負刑責。

講咁耐都未有巴打講邊段

LM

我就唔信彭浩翔無睇過呀！

志明與春嬌下集又有新題材

有錢使燃呃，啲女自動埋嚟啦。

女權入

本人認為余先生其實早已得知其妻曾被捲入迷姦門風波，但仍堅持迎娶王氏，實屬難得，為連登仔豎立榜樣。

P.S. 貪女方有米

月事妹係fisherman老婆咩

同名，娛樂中人

打NBA係偉大的

有冇全集可以down 返

論拍片既重要性 疑點利益歸於女性

漁民笑4我😂😂😂

月事妹=魚文樂老婆???

魚文樂

係
之後改名洗底

姓名、年齡、國藉都一樣
睇返李宗端段片, 都好似樣

不妨一齊鑑證下.....

抵死
真係覺得女人冤枉人唔會有報應 ?

黎M都比人屌

又真係冇

井metoo

有無提示

事實證明扑野拍片影相是對的

其實咩叫網絡瘋傳

連登無份叫瘋傳

連登都有份 叫真網絡瘋傳

有咩報應，
娛文樂好失禮人？

俾全世界笑果陣
Fisherman會唔會頂唔順
飛鳩左佢

魚生真係唔知老婆俾人中出過?
可能魚生唔識上網唔睇AV網站

佢有朋友既咩？有朋友就一早開心share左啦

一早就知既話仲埋單證明睇完個試玩好滿意啦

D 朋友個個想睇住佢死😂😂😂

有左, 好難飛

條女都算醒, 嗱嗱臨搞大個肚, 谷Fisherman極速埋左單先

Fisherman依家唔硬食都唔得

柒到核爆隔左一排都有球王幫手埋單

做女人真係好

全世界男人都可以回味佢老婆比李宗瑞屌得幾爽
你好捧😂😂😂

好仆街囉你

詳細解釋
殘體字 慎入

片呢

樂仔咁都哽得落
真係屎都食得落

0負皮

片呢？有冇朋友分享？

樂仔都要幫人埋單

法治社會
臭雞自己爽完想屈人老強？抵啦！

以後要瘋狂恥笑樂仔

拍片可保平安

婚禮成長片段有無播佢條片？都算係佢人生既一部分呀

依啲真係醒目仔，全部拍低哂睇你點屈

可能個肚唔係佢既呢?
驗完唔係即飛

揸車要行車紀錄儀防止比人屈
行房都係一樣

This?

啲法官有得睇高清原片

#metoo

咁都娶，影撚衰男人，你咁型都大把貨揀啦真係

娶完出去玩

月事妹係邊個？？

漁民咁靚仔有錢都要埋單

余文樂老婆

唔似樣喎 到底邊條呀

原來真係佢，關係亂撚到呢

但係月事妹果條真係唔似佢。。有無巴打多d圖片

條女屋企都有貨，漁民頂冒點綠都唔除。

法官蔡羽玄反覆觀看性愛影片

唔怪之得fisherman結婚咁低調啦
原來怕D朋友笑佢

條片好難認到樣

Fisherman

拍片真係好緊要

屌你 正阿喂

唔明佢點會咁唔錫身
下下都無套

如果其中一條女有毒
佢咪有排煩

邊撚度似
同楊冪嗰條我有老公格硬話係佢一樣

佢仲毒過啲女

但受命審理的法官蔡羽玄反覆觀看性愛影片

目睹未婚妻戴著他送的大鑽戒，主動替李宗瑞口交，高喊「好喜歡」、「好舒服」，還讓李宗瑞射在身體裡

癲架

瘋傳果陣都未有連登

H. 漫情節

圖

新聞話幫李口交，還穿李的內褲回家
都唔係呢條片

千金都要幫人含

但新聞寫住月事妹有主動口交
段片冇喎

其實唔多似樣
btw 留名跟進

Fishman間隔含左佢條撚

等高手搵個段

呢張幾似

95% 似, 個鼻直頭一樣

余文樂入左黎負評

99%

漁民都要埋單屌二手閪
呢個世界真係好公平

Fishermen中伏了

根本就係佢

二手唔係重點
重點係佢老婆曾經戴住未婚夫戒指幫第二個男人含吹最後內射
而且件事係法院認證既事實唔係傳聞

這麼淫
仲要法庭驗證

漁民樂都要幫人埋單

估下樂仔幾時離婚

已經打算結婚
唔多唔少都投入左感情
個男人睇完未婚妻條咁既片會唔會一世有陰影？

On9
家下豬扒都走去做ptgf啦

有左, 點離?

惟有硬食

留名

咁又點, 結他之神咪又係咁離

點同

所以拍片留底真係好緊要

都係有細路姐

一定係佢 負皮我個po

個仔係邊個經手

Lok仔知道會點算

有無人搵到佢前未婚夫邊個

有無巴打搵到

Lm

每次睇都好葡萄

人唔有錢，有時識Ｄ女，做好多野終於上到床，但囗又唔用，明明完M都硬要你用套

但依班小模，又樣又ball
明清醒果批簡直任中出，李生根本不做前戲，一除就un到射，條女叫到幾淫蕩，不是沒有前戲不溫柔沒高潮？？

lm

有錢自然

來香港啦

最慘係全世界都知

連余文樂都要幫隻雞埋單

李生極少有女上片
大部分一除底就男上un到射
一係就狗仔式

傻鳩余文樂

連你都要埋單 公平嗎？

點講呀，阿木同拓海有版你睇架啦

fisherman都要買單 公平咩

樂仔今次真係madness

Lm等睇edc又笑佢sadness

一個玩大陸一個玩台灣妹
證明港女幾咁垃圾

打和啦

唔好講咁多啦 真果段片呢

條友真係唔識架喎.jpg

當初揀個樣靚既就要預左㗎啦

同未來老公，可能要奶完西先勉強kiss條野2下
同大少，主動含到雪雪聲，之後俾大少一除底就直插到中出

唔分手不是男人

條女係咪唯一個會主動既？

no
mia淫西

Edc係李宗瑞
余文樂係余文樂

其實fishman知唔知呢單野？

但係李宗瑞最後都要坐廿年喎
Btw幫人埋單嘅男人死咗去算啦，不知所謂

王棠云有錢女黎，根本就carry緊fisherman

如果唔知
唔知佢宜家咩心情
同有咩打算

係香港一定冇罪
但做陪審團睇片我一定頂唔順扯硬

證明令女人高潮既
唔系外在因素刺激（靚仔 高 大雕）
而系發自內心既喜悅（銀紙 嫁有錢佬／如意郎君）

有咩可能唔知
咁大單野連二岸三地既人都知
籃球之神 潮流教主 影壇巨星會唔知

知都走去埋單
條友真係唔識架喎

條女本身好撚有錢

都要做公廁

靚女索女本身就淫啲

fishman

姐偏文一半真係可以#metoo

fisherman 今次柒出國際😂😂😂

呢條女真係fishman lok結婚個個

好似係fisherman 係lokers 既隊友😂😂😂

條撚屌好能廢.
乜柒都唔玩...
抵佢係入面坐廿幾年

依Ｄ先man
幾正都唔奶西
沒前戲理忍你濕唔濕
un到中出去沖涼，留低Ｄ女係床

二手？

new ig: lok綠綠綠

TW NO. 1

咁係綠咩？

漁民果期追少日post即賴野
人地edc玩完女俾人埋單，佢就幫人埋單，輸撚晒
不過都未必唔知情，世界仔搵食姐

話唔定貪條女有錢咋
唔係blue blood就算佢條件好呢D機會都唔係成日有

撚都唔叫D女含...
仲唔廢?

聽到男友打算解除婚約，月事妹祭出眼淚溫情攻勢，希望他能念在多年舊情再給一次機會，突然解除婚約她無法跟父母交代，男友不領情，反嗆聲：「不然我把影片傳給你爸媽看？」月事妹見已無挽回機會，只好把婚戒乖乖退還給男友。

咁男友係邊過？

咪撚on9

樂仔都開唔少鮑啦

出得黎行一定要還

好似xx城一樣

講咁耐都未有片

盲撚 上面呀

腳長腳指淫

鬼唔撚知咩
同報導都唔撚同 樣又唔似

你唔好貼你老母出黎 tag住月事妹當係都得啦咁

N手

唔係果條呀傻撚

冇睇過唔好鳩嗡啦
奶西都幾條啦
女上點會冇

公平嗎

無人諗住direct張圖畀fisherman?

唔見單案講D內容WO, 係咪呢個架?

係撚佢咩 韓妹黎架

片呢屌
如果個條link係咁代表唔止執一劑咁少
上面條片完全都冇迎合

依條片就似係喇 主動含撚加屌屌下冇屌

韓妹果條係thisav搵啦 韓國演藝圈

18呀 廢時咁多人炒車

D女人永遠講到自己好撚委屈 係受害者咁
同d人用翻版window 一樣 可能係盜版的受害者
自討苦吃

真？

真係佢

Fisherman: 條女有錢既話千人斬都埋單LA

娶台狗帶綠帽

笑死

抵死 好在有拍片咋

似AVGLE 網址個條女內容似

呢兩條呀,有齊戒指 含撚 仲有李生條底褲

樓上班垃圾11頁都無人搵到答案

PEGGY係因姦成孕繼母 梁婖婷

後母好正，怪不得屌2次

AV情節

出到黎認返個仔又可以再屌過 諗起都爽

如果老豆係隔離房仲正仲high

抵l死

系你老母

李宗瑞條片冇一個大波，亞洲女人興埋D飛機埸

咁到底邊條係真

抵撚死

證明台妹裝假狗好勁

所以話正常李大少咁既背景點會要坐監呀
姦到後母有左就係原因